再見亦是朋友？

分左手仲有冇可能做到朋友

佢口中既朋友
我眼中既兵
唉

愛過既過真係冇乜可能
記算有都可能要3 5 7年後大家都變晒果陣